{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1477163200/kyubeu505-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699024595540&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000689114&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228309991&selectedRatePlan=262290376&expediaPropertyId=46130100&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "큐브505"
    },
    "text": "キューブ505\\n\n大韓民国全羅北道全州市徳津区東部大路700-17\\n\nキューブ505は全州韓屋村から車で10分以内の距離に位置し、19の客室を保有しています。 チェックインは17:00から始まり、22:00まで可能で、非対面チェックイン及びチェックアウトが可能です。 チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認いただき、フロントデスクの営業時間は毎日09:00から01:00までです。 チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要になる場合があり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 ペットの同伴は不可能であり、共用エリアと客室内で無料WiFiを提供し、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。 禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "キューブ505の場所はどこですか？",
            "answer": "キューブ505は大韓民国全羅北道全州市徳津区東部大路700-17に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キューブ505のチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キューブ505のチェックインは17:00から始まり、22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "キューブ505のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "キューブ505のチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "キューブ505では非対面チェックインとチェックアウトが可能なのですか？",
            "answer": "はい、キューブ505では非対面チェックインとチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "キューブ505のフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キューブ505のフロントデスクの営業時間は毎日09:00から01:00までです。"
        },
        {
            "question": "キューブ505のチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要になる場合があり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キューブ505ではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、キューブ505ではペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "キューブ505では無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、キューブ505では共用エリアと客室内で無料WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "キューブ505には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、キューブ505には無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "キューブ505は禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、キューブ505は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 462
    }
}